有冇人去過新輝配鏡片？

框已有 近視500度左右 咩水位？
3年冇配過眼鏡

唔算平依家

邊到平又可以即取